{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031197",
        "source": "도서",
        "writer": "강정임",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-37-6(14980)",
        "version": "개정판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한 강원도 여행백서(2nd edition)",
        "collectedDate": "2023-10-27",
        "publishedDate": "2018-06-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대금굴"
    },
    "text": "大金窟は2007年に開放された洞窟で、洞窟内部は黄金色できらびやかに輝く。 大金窟は環境にやさしい開発方式を通じて造成され、自然にやさしい経験を提供する。 観覧は40人乗りモノレールを利用して行われ、インターネットで申し込んだ720人だけが一日に洞窟内190mまで観覧できる。 大金窟は環仙窟と似た時期に形成された石灰洞窟で、洞窟内部には豊富な水量が流れ、大規模なこぶや奇異な石筍が育っている。 洞窟の全長は1,610mであり、9周窟は730m、芝窟は880mだ。 開放区間は793mで、観覧動線は計1356mだ。 モノレールは洞窟外部470mまで移動し、洞窟内部140mまで進入する。",
    "QA": [
        {
            "question": "大金窟は何年に開放されましたか？",
            "answer": "2007年に開放されました。"
        },
        {
            "question": "大金窟はどのような開発方式を通じて造成されましたか？",
            "answer": "環境にやさしい開発方式を通じて造成されました。"
        },
        {
            "question": "大金窟を観覧するためには何を利用して行われますか？",
            "answer": "40人乗りモノレールを利用して行われます。"
        },
        {
            "question": "大金窟は何時までにインターネットで申し込んだ人だけが一日に観覧できますか？",
            "answer": "720人までにインターネットで申し込んだ人だけが一日に観覧できます。"
        },
        {
            "question": "大金窟は環仙窟と何か似ていますか？",
            "answer": "環仙窟と似た時期に形成された石灰洞窟です。"
        },
        {
            "question": "洞窟内部には何が育っていますか？",
            "answer": "洞窟内部には豊富な水量が流れ、大規模なこぶや奇異な石筍が育っています。"
        },
        {
            "question": "洞窟の全長は何mですか？",
            "answer": "洞窟の全長は1,610mです。"
        },
        {
            "question": "開放区間は何mですか？",
            "answer": "開放区間は793mです。"
        },
        {
            "question": "モノレールは洞窟外部まで何m移動しますか？",
            "answer": "モノレールは洞窟外部470mまで移動します。"
        },
        {
            "question": "モノレールは洞窟内部まで何m進入しますか？",
            "answer": "モノレールは洞窟内部140mまで進入します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 308
    }
}